連仔！快幫手del post

【緊急】facebook有人篤灰

facebook既相已經被處理
但成個post都係相
直接將成個post剷走可以嗎？

唔好再俾義士出樣

pushh

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

deled no worries